佔領立法會！！！！佔領立法會！！！！ 928教訓啊！！！！！

太陽花！！！！

推！

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！
請廣傳

推

求幫開呢d post！！！

要求政府今日下午6點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

廣傳

推佢老尾！

三點死線
三點一過就攻入立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
順便為以後可能嘅警民衝突做準備
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

圍林鄭

立會唔開會無作用架啦